Encje:
"Doctor" pola:
id;
firstName;
lastName;
phone;
specialization;
pesel;

"Patient" pola:
id;
firstName;
lastName;
pesel;
phone;
address;
mainDoctor;
fileReference;
medicines;

"Room" pola:
roomNumber;
specialization;

"VisitDate" pola:
date;
doctorId;
patientId;
hour;
receipts;
roomId;

LOGOWANIE:

ClinicAdministrator
-dodawanie lekarza
-usuwanie lekarza
-wyswietlanie danych o pokojach
-wyswietlanie informacji o lekarzach

Doctor
-wyswietlanie wizyt
-wyswietlanie infromacji o pacjencie
-wydrukowanie/wystawienie recepty
-wyswietlanie wolnych terminow

Patient
-umówienie wizyt
-przeglad wizyt
-wyświetlanie wolnych terminów:
  -po specialization
  -po nazwisku lekarza